申請p牌

棍van合格左 ，入完箱先發覺自己係申請個到淨係填左2冇填1 ，張暫準駕駛執照會唔會得2冇1

正常檯面交都會核對，交箱應該都有做呢個步驟既

師兄 想問下入箱前要準備d咩 我都岩岩pass左想整 thanks

填form，黃紙，學牌，$90支票

應該唔洗學牌

印象中我無填過私家車，但佢會畀埋，乜唔係自動嫁咩？考van就出1 2，旅遊巴就自動出4 5 9 10

我電單車寫3送22

唔使學牌 但係仲有身份證副本同三個月內住址證明副本

會送一號仔

Ching 我都係咁

你冇上公共小巴課程又點俾5你